Vervolgens toonde hij ons een beetje werk.
Hij had gedrukt en niet had gebracht , want het was voor ons.
Het had een foto van een op hol geslagen neger met een bundel op een stok over zijn schouder en "$200 reward" eronder.
De lezing was alles over Jim en net beschreven hem tot een stip.
Hij zei dat hij de weg van St. Jacques' plantage, veertig kilometer onder New Orleans, afgelopen winter, en waarschijnlijk ging noord, en wie hem te vangen en stuur hem terug kon hij de beloning en vergoedingen.
